有冇人做過VIP SUPPORT?

Support the VIP's and takeover of incident from the User Help Desk regarding VIP's
即係幫公司高層挽鞋?
之前朋友做HKT
佢條TEAM係對社署
有一位同事就專服務垃圾高層

出氣專用